[IQ題] 點解余慕蓮一笑 王貽興就癡撚咗線？

二十頁開估
59508809340e382e92e6d8d64e148017fd6094cda645578f61556a86ee48bc83

我已經估到了

李斯？

新年快樂

1.
2.
4.

因為痴撚咗線 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

幫樓主推推

根本冇人想知答案

夜晚冇人姐
聽朝就有人入嚟

年少輕狂

因為

今日同女友食雞

佢：你個口好臭雞
我：你先係咁長情
佢：你真係好雞巴長拿拿
我：我拿條燈柱炮俾你個心口頂ｌａ
佢：你up乜春ar!屌你老母!
我：我叫燒春雞ar!!!!